依家00後啲女真係好癲

依家d女真係唔識怕醜嫁喎

一個人係球場坐下睇人打波
都俾幾個小學雞走過黎撩 (小五六果d mk妹)

可想而知點解咁多籃球撚可以食咁多女，
而小學生玩到係課室課室扑嘢野

無圖你對唔對得住你個名？

你靚仔先有女主動撩你
毒撚要諗盡辦法氹佢

樓主圖都冇，改撚走個名佢啦

佢地做緊project要關心弱智人士，以為你係

11哥

今朝都有兩個10後既妹妹過黎抄我牌
諗住聽日約佢地去staycation

依家啲后生白滑貴婦真係好癲，我都係就咁坐喺皇朝食飯，無啦啦衝曬過黎含我條大丁（無圖）